\chapter{Dnevnik promjena dokumentacije}
		
		\textbf{\textit{Kontinuirano osvježavanje}}\\
				
		
		\begin{longtblr}[
				label=none
			]{
				width = \textwidth, 
				colspec={|X[2]|X[13]|X[3]|X[3]|}, 
				rowhead = 1
			}
			\hline
			\textbf{Rev.}	& \textbf{Opis promjene/dodatka} & \textbf{Autori} & \textbf{Datum}\\[3pt] \hline
			0.1 & Napravljen predložak, dodani funkcionalni zahtjevi te neki obrasci uporabe.	& Benedicte Gabelica & 25.10.2023. 		\\[3pt] \hline 
			0.2	& Završeni prvotno zamišljeni oblikovni obrasci. & Benedicte Gabelica & 28.10.2023. 	\\[3pt] \hline 
			0.3 & Dodan opis aplikacije & Benedicte Gabelica & 4.11.2023. \\[3pt] \hline 
			0.4 & Dodani sekvencijski dijagrami & Tara Baće & 5.11.2023. \\[3pt] \hline 
			0.5 & Dodan \textit{Use Case} dijagram i jedan sekvencijski dijagram, funkcionalni i nefunkcionalni zahtjevi i dodatak A & Josip Pavlić & 03.11.2023. \\[3pt] \hline 
			0.6.1 & Dodan opis baze podataka i opis entiteta & Alan Jerbić & 6.11.2023. \\[3pt] \hline 
			0.7 & Popravljeni oblikovni obrasci & Benedicte Gabelica & 10.11.2023. \\[3pt] \hline 
			0.8 & Popravljen sekvencijski dijagram 3.6 & Josip Pavlić & 13.11.2023. \\[3pt] \hline 
			0.9 & Uneseni ostali zahtjevi  & Tara Baće & 14.11.2023. \\[3pt] \hline 
			0.10 & Dodan opis arhitekture & Benedicte Gabelica & 16.11.2023. \\[3pt] \hline 
			0.11 & Prepravljen opis baze podataka i dodan dijagram & Alan Jerbić & 16.11.2023. \\[3pt] \hline 
			0.12 & Napravljen dijagram klasa & Eugen Bošnjak & 16.11.2023. \\[3pt] \hline 
			\textbf{1.0} & Verzija samo s bitnim dijelovima za 1. ciklus & Tara Baće & 16.11.2023. \\[3pt] \hline 
			1.1 & Dodani dijagram stanja i dijagram aktivnosti & Benedicte Gabelica & 31.12.2023. \\[3pt] \hline 
			1.2 & Dodan opis korištenih alata i tehnologija & Benedicte Gabelica & 8.1.2024. \\[3pt] \hline 
			1.3 & Dodani dijagram komponenti te dijagram razmještaja & Benedicte Gabelica & 9.1.2023. \\[3pt] \hline 
			1.4 & Dodan zaključak, dodani/prepravljeni opisi u dijagramu razreda & Benedicte Gabelica & 17.1.2024. \\[3pt] \hline 
			1.5.1 & Manja revizija (dijagram razmještaja) & * & 20.09.2013. \\[3pt] \hline 
			\textbf{2.0} & Konačni tekst predloška dokumentacije  & * & 28.09.2013. \\[3pt] \hline 
			&  &  & \\[3pt] \hline	
		\end{longtblr}
	
	
		\textit{Moraju postojati glavne revizije dokumenata 1.0 i 2.0 na kraju prvog i drugog ciklusa. Između tih revizija mogu postojati manje revizije već prema tome kako se dokument bude nadopunjavao. Očekuje se da nakon svake značajnije promjene (dodatka, izmjene, uklanjanja dijelova teksta i popratnih grafičkih sadržaja) dokumenta se to zabilježi kao revizija. Npr., revizije unutar prvog ciklusa će imati oznake 0.1, 0.2, …, 0.9, 0.10, 0.11.. sve do konačne revizije prvog ciklusa 1.0. U drugom ciklusu se nastavlja s revizijama 1.1, 1.2, itd.}